[拋磚引玉] 嚴選高質fine dining 餐廳

是關小弟女朋友差唔多一個月後生日，想請問各位巴絲有冇心水

排序為 場地氣氛>野食>價錢

上年去過Aqua, 景同野食都唔錯，又兩個menu, 今年真係諗到頭都爆，暫時問完朋友既list 係Felix 同Amber, 想睇下仲有冇其他可以選擇

Junon

仙后餐廳 1800蚊位 好似

坐得舒唔舒服
我自己都好鐘意張敬軒呢間個氣氛，但女朋友好似麻麻地復古野

唔該巴打

訂到位先算啦bro

做research都懶 仲話咩嚴選 伸手黨理由真係層出不窮

上網check 仲有 始終成個月後

間野啲位好L快就冇

年年都係openrice 加討論區
又唔係冇搵過資料，但你知openrice 打手一大堆，先上黎問巴絲經驗，咁都伸手我冇野好講

The one 頂樓Wooloomooloo Prime唔知算唔算

但個景都一流

另外Park Lane間Skye Rooftbar都有Dining

巴打之前去過覺得點，啲野食得唔得，有冇話成晚睇mini 舞台劇個氣氛好好定還是有啲嘈

我炒散黎咋

park lane個間幾好食 景要出面先靚

幫推 我女友都係下個月生日喎⋯⋯
唔通

King Ludwig 或者 Tong’s

求其搵間outback

三個一齊食 share抵啲

巴打可以試下馬灣食，有間德國菜，個景無敵

Japanese
Nobo
UMI Hollywood Road

Chinese
胡同
Duddell’s
Mott 32

Western
121BC
Petrus Shangri La
The Prawn

勿中伏
廚魔

雖然唔係fine dinning ，但個景搭救返

可以的士or uber 出入

跑馬地 amigo?
野食9/10

但食物一般